美國務卿蓬佩奧：戰勝中共「新暴政」 是「時代使命」

7月23日（週四）加州的約巴林達（Yorba Linda）鎮，在闡述美國政策的重要演講中， 美國國務卿蓬佩奧（ Mike Pompeo）懇切請求世界上的民主國家，團結合作，必須戰勝中國共產黨的「新暴政」，因爲這是「時代的使命」。

戰勝中共「新暴政」 是「時代的使命」

在加州約巴林達鎮的尼克松總統圖書館前，蓬佩奧說：「由於北京的行動威脅到了我們的人民和我們的繁榮，我們，世界上的自由國家，必須以更有創意、更自信的方式引導中共行爲的變化」。「自由世界必須戰勝這個新的暴政」，因爲，這是「我們這個時代的使命」。

蓬佩奧呼籲美國人民和夥伴國家，認識到中共政權本質上是個馬克思列寧主義政權，這種「意識形態就透露出這個（隱藏了）數十年之久的中共全球霸權的野心。」 因此，美國在與中共打交道時，應該採取「不信任和驗證」的態度，借用前總統里根與前蘇聯談判時的名句：「信任但覈對」。

「唯一改變共產中國的方式，是根據中國領導人的所做採取行動，而不是他們的所說。」 蓬佩奧說。

「這個」中國不是「一個正常國家」

蓬佩奧說，人民和國家「必須談」關於中共「的真相」： 「我們不能像對待任何一個正常國家那樣對待這箇中國」。例如，中共「把國際...協議和建議當作獲得全球支配地位的通道」。 與中共的公司做生意也與正常商務不同，因爲中共的公司「不對獨立的董事會負責，他們很多是政府資助的，所以不需要追求利潤」。「如果我們的公司投資中國，他們就會在有意無意中支持了共產黨的骯髒的人權侵犯」。蓬佩奧說。

蓬佩奧還提到，中國的學生和僱員「來到這裏盜竊我們的知識產權，並把（成果）帶回他們的國家。」

賦予中國人民力量

蓬佩奧說，美國必須「與中國人民交往，賦予中國人民力量」，因爲中國人民是「有活力且熱愛自由的人民，與中國共產黨截然不同」。 而中共的最大的謊言就是他們（可以）代表14億受到監視、壓迫和恐懼的人民說話。「（事實）正相反，中共懼怕中國人民的真實觀點超過任何敵人。」

蓬佩奧指責中共對與中共不同的聲音，如異議人士和中共病毒疫情期間的吹哨人的打壓。「在過去的幾十年中，我們的領導人忽略、弱化勇敢的中國異議人士的話，這些話（早就）警告了我們所面對的（中共）政權的本質」，「我們不能再忽視了。」蓬佩奧說。

蓬佩奧的演講是近來美國高層領導人系列演講的最後一個。這些演講希望揭露中共在美國和世界的惡劣行爲。作爲對中共技術盜竊、人權侵犯和軍事攻擊的反擊。

美國對中共的反擊不僅僅在輿論上。週三，美國政府史無前例地命令中共駐休斯頓領事館在72小時內關閉，蓬佩奧還指責休斯頓中領館是「間諜和知識產權盜竊的樞紐」。 聯邦司法部週四也確認，舊金山中領館窩藏着一個被通緝的中國軍方科研人員，該人員被指控涉嫌向美國政府撒謊，以獲得簽證。還有另外三人也因涉簽證欺詐被起訴。週一，司法部還指控另外兩名中國駭客。在過去的10年中，這兩名駭客從美國國防部承包商以及世界範圍的數百個機構處盜竊商業機密，包括與中共病毒相關的研究結果等。

打啦喂
中共無一個係無辜嘅

時代革命

光復世界，時代使命

Ronald Reagan

光復世界 時代革命

中共等收皮

打倒共匪 時代革命

犯左國安法

戰勝暴政 時代使命

哇 時代革命連美國國務輕都講 天琦真係估都估唔到

美滅中共 時代革命

光復世界 時代革命
唔會犯國安法掛

被時代選中既細路

Liberate Hong Kong
revolution of our times

光復世界 時代使命

光復香港 時代革命

屌,不如佢代侵出嚟選總統啦

世界包唔包埋中國同香港 又國安法拉得

支持特區政府嚴正執法
要求引渡pompeo

好似美國仲未廢同香港引渡協議
加速

香港人成功由
光復香港時代革命
變為
光復世界時代革命

呢句好岩用喎

佳哥你就威啦

拯救香港
時代使命

光復香港
時代使命

光復香港 時代革命
光復世界 時代使命

希望真係可以連根拔，將整個支共全滅
唔好心軟! 唔好放虎歸山!

英文原文點講

美帝連slogan都教埋俾我哋

對於美國係使命，對於我地係革命。
抵美國做帝國

香港真係痴撚線地方
一個香港彈丸之地影響成個世界
好似百幾年前既薩拉熱窩咁

估唔到一粒墨....

唔洗改，對於佢地黎講ko 中國係使命，未至於要革命咁難

pin this

光復世界
時代使命

天選之人

支持美國

佳仔會唔會俾人日日雞姦發洩？

天埼

點樣戰勝？？幾時？？可唔可以講詳細啲

講呢句野？已犯宇宙國安法，快捉拿 蓬佩奧歸案

以後許願寫希望世界和平都拉得

call of duty

追根究底，可能波叔賣刁畜啲春宮史威啲啵

「這個」中國不是「一個正常國家」

抗共暴政 時代使命

消滅暴政，時代使命

時代革命！

100年後嘅世界史要有一章寫香港

陳同佳情敵粒精

天琦台仰有無諗過呢句說話由國務卿眾議院院長講出口

支持 Pompeo! 戰勝邪惡集團，2024當選總統

陳同佳？

對抗暴政，時代使命

天琦走得太前

新口號

一定要打倒中共

唉,最大隱憂就係大選後好大機會會換屆
到時又玩返Obama果套就死得

都係唔好光復支那啦

以後用呢句口號

有時你唔打一場 人地唔知你講乜

開始擔心天琦一出嚟會唔會比公安狗咬

拎石碰自己的腳

唔係應該係 光復中國 時代使命咩？

如果佢退落嚟都會respect佢

Pompeo : 梁天椅 who?

未知呀 不過我估戰爭演講都唔會講晒自己啲戰略部署掛
不過大抵睇到佢本人嘅決心 起碼之後都唔會奶翻共

光復地球
時代使命

點啊又分裂國家係咪?

革命一字有推翻中國政權合法性意圖
而光復世界亦有分離主義意思
其實係犯國安法

殲滅共黨，時代使命

係梁天琦
就算蓬佩奧唔識天琦又有乜所謂
我地唔係要崇拜一個人 而係宣揚一個理念

警告： pomeo已經犯左國安法

天蓬元帥

我哋偉大祖国維護一個宇宙，光復宇宙都犯法。

蓬佩奧如果選總統就好

光復世界 時代使命

新暴政收皮之後就係新新暴政，中國人同非州人中東人本質冇分別。
即使共產黨收皮新政府一樣高壓，照樣迫害維吾爾人西藏人，對台灣一樣喊打喊殺，香港一樣係傀儡政府。

天琦走前咗好多年

蓬佩奥？！

有無英文版

推

識玩 知道中國既敵人從來都係自己人 搞分化內鬥就得

美國以為可以策反中國人呢個奴隸民族未免太天真了

第日可能有福特級用侵侵個名命名
如果做到同列根總統一樣的野

Mission of our time?

佩老大

好大機會係希望中國再分成兩份，自由中國同共產中國
就好似南北韓、台灣中國，美國先可以介入，扶植親美嘅一方

For Hong Kong, may freedom reign

英文原句係乜

Pompeo 好識玩

光復地球 時代使命

Oh my God

wow !

up

推翻暴政，時代使命

梁天崎: 逢貝奧也有看我的面書

型係型, 但想知原文係咩

求英文原文

拆防火牆

自high 到呢
唔關香港事。
有無香港反送中美國都已經實行緊同中國decouple㗎啦。Pence一早就已經講咗一個可以媲美iron curtain speech 嘅演講，將中國定性為敵人啦。
係2018年嘅事。

香港嘅影響只係令佢地可以多咗d 理由出手，但係即使無香港問題佢地都一樣可以借新疆嘅事嚟出手㗎咋。

係陳同佳啊

驅逐胡虜，恢復世界
國父句說話一百年後都啱用

因爲中國人民是「有活力且熱愛自由的人民，與中國共產黨截然不同」。

睇到呢句就為佢擔心

中國人基因幾千年積過嚟嘅劣根性太頑強
大一統、自私
要先進世界殖民教育起碼3代先洗得走

使命必達

天滅中共 時代革命

真時代革命

And we are calling it the “Far East Movement”

光復香港 時代革命

戰勝中共 時代使命

點解要再分？

想像下F35列隊維港上空飛過，諗下都扯左

識玩一定係咁講，要政治正確

又多個slogan

Pish it

Pompeo 都係咁多屆難得一遇嘅國務卿，有料有實力又勤力，去完英國丹麥即刻返嚟又演講，又打支那一巴，請埋香港中國流亡人士加埋台灣，連環出擊，👍🏼

擔心D咩？
你以為佢唔知中國人劣根性？
呢句擺到明係靚到不得了既PR講法啦
有少少效用都總好過幫中共合理化綑綁14億

打啦打啦打啦打啦

For Hong Kong, may glory reign

有無英文原文

戰勝中共 時代使命

呢個肥佬好大膽

Pin this

天琦有遠見

光復中國，時代革命

有冇英文原句quote

從此，時代革命提升至 WW3 程度

Securing our freedoms from the Chinese Communist Party is the mission of our time, and America is perfectly positioned to lead it because our founding principles give us that opportunity.

依句？

mission of our time

除咗林奠外
已經可以想像到將來香港嘅歷史書實有梁天琦黃之鋒羅冠聰

睇完我覺得係鋪路同台灣建交，迫中共開第一槍

問返熱狗幾時辭職公投

分開班仲有腦（就算可能得好少人）同冇腦嘅人
就好似分開台灣、中國，南韓、北韓
美國直接介入有代價
但如果係先內戰，然後美國去維持地區穩定、幫助擁護共同價值嘅一方，調停衝突，件事好聽好多
二來，美國可以藉維持一方嘅安全，駐兵、賣武器，冇敵人就做唔到
三來，中國人唔分治返一百年，好似香港同台灣咁，中國嗰種大一統思想好恐怖，吞埋啲洗晒腦教唔到嘅中國人，過幾年就組織推翻親美管治，成班蠻人周圍報仇搞其他國家
一分為二或更多，分治、教化、互相制衡，對中國、亞洲、全世界先有好處

正式開始新冷戰，時代革命

佢真係好勤力

tvb譯咗做時代的革命
想玩啲咩

打佢老母

我覺得係因為疫情關係先順手發大件事黎搞
單野唔嚴重d第時點拎多d錢呀

佢係咪搞錯咗d嘢，中國人有活力愛自由？睇下喺外國嗰班小粉紅

根本係，外國強如美國都冇可能改變中國，只有中國人可以咁做，美國肯定好清楚呢一點，當年佢地對蘇聯都係同一思路

真。讓少部分富起來（思想上

熱共幾次有錯過?

香港事態升溫，明顯中國同外國敵對程度都急速上升
連英國都ban華為,比bno用6年入籍

其實當年日本人並沒有盲目支持國家，絕大多數都係鳩鳩下過生活，國家要打仗就惟有跟住死
美國登陸後有做過好多調查，其中首要係搞清民情，避免士兵食個飯都俾人暗殺，最後發現日本人根本唔憎美國，反而好開心戰爭終於完

Sir this way

唉 侵侵可能都未必選到

睇怕要2024 Pompeo

sir this way

pin this 押韻正

推光復香港 時代革命

同邊度分離

好撚激昂

收鳩佢皮

西方係因為香港立國安法出聲
咁都唔關香港事

世界係屬於邊個架？
咁你話犯唔犯啦？

2020 take down ccp

//As President Trump has made very clear, we need a strategy that protects the American economy, and indeed our way of life. The free world must triumph over this new tyranny.
[……]
//Securing our freedoms from the Chinese Communist Party is the mission of our time, and America is perfectly positioned to lead it because our founding principles give us that opportunity.//

戰勝暴政 時代使命

戰勝暴政
時代使命

黎明來到！

特首辦：蓬佩奧發言違反港區國安法

其實搵佢選總統支持度會唔會仲大過侵

連登仔，先放低潔癖，中共唔等於中國。
捉棋都要一步步嚟，開局行得好先可以玩落去。

Exactly the same will happen in China.

Pompeo個speech有題到佢見到香港抗爭者揮美國旗。

之前叫人唔好揮美國旗既重有咩講？

驅逐共匪

蓬佩奧講時代革命
違反國安法

不過中共人無道德標準 滿滿黨性奴性基因都好難改

想問係咪未有中字subtitle? 想share俾屋企人睇個speech

美帝認證

農業革命 工業革命 有冇犯國安法

推翻政權可以用合法渠道呀
點解推翻政權會係犯法
唔撚明

唔去大陸驚西。

可惜
芝人唔會見到尼段野

本民前當初一句口號估唔到四年後咁大影響

正
光復世界
時代使命

一定係, 南海問題, 香港問題, 台灣問題, 基本上美國一施壓, 中共必定會犯錯

如果冇呢場反送中運動，中共會用送中法做緊依家國安法同樣喞事情，又堂而皇之批起法律外衣，依然係港人治港，香港會表面上都係世界金融中心但私下又行新疆式管制，又冇人反抗，又唔會咁早放毒，美國想插手都難。台灣方面蔡英文又敗選，共產黨會肆無忌憚染指臺灣。事態會拖慢半年至一年，局部事態嚴酷程度會更深。

難道你想堂堂國務卿好似連登仔咁喺全世界鏡頭面前嗌
芝麻人無一個是蘑菇的

Pompeo: Liberate the world, mission of our times.

一個做黑一個做白咋

Liberate the World, Mission of our times!
光復世界，時代使命！

時代使命！

蓬佩奧

lm

真·分化師

wow

光復世界
時代革命

總知就係犯國安法
理鳩得你係火星人定金星人

同行兒女為正義 時代革命

大概睇左你地講啲咩
我可能中二病或者殘忍左少少
其實你地有無諗過將依個惡劣人種滅絕會個較好既方法？
無論點傾點教點展示比佢地聽都係無用
不如直接少少

咁中國更加出師有名啦

新slogan

對美國黎講唔係一句口號咁簡單
係一個承諾

熱共主張處死梁天琦

我幾鍾意呢句口號。
好想係現場同手足一齊叫

支共係人類文明嘅癌細胞
香港人已經成功輸出革命，感召全世界一齊抗支
由今日開始我地嘅新口號就係：
光復世界，時代使命

光復香港，時代革命！
消滅支共，時代使命！

Secure our freedoms
Mission of our time

光復香港，時代革命
戰勝暴政，時代使命

liberate the globe
mission of our times

香港三萬公安幾時去美國拉人？

你個地獨分子

去緊

光復中國，時代滅共

香港輸出了世界革命

依句唔係禁語，可以狂叫
外國手足
可以加埋8個字
光復世界，時代使命
光復hk, 時代革命

被時代選中既肥佬

拿 我冇話係香港呀

理得佢乜叉野禁語，想叫乜就叫乜。
光復世界，時代使命
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

驅散中共 時代使命

有冇英文版

Defeat Frankenstein China
the Mission of Our Time

殲滅中國 時代革命

推民族自強 香港獨立

Push

戰勝赤暴，時代使命。

我地飛虎隊搭直昇機去緊

打到黎
點樣可以升lv帶路技能